連仔結緊婚無人打理論壇區，係呀jeo攻擊連登好機會

呀jeo咁都唔把握，抵你比人偷登

呀早呢條垃圾食c啦

上黎留個言就叫打理？

咪係 順便bam埋蓋仔嘛